女僕Cafe Jollibee係黃定藍？？

星期六日咁多賓賓印印幫襯

有炸雞食又容易係果度食到d正賓賓

到底佢係黃定藍

答案喺入面其中一個賓賓嘅閪窿深處
要你自己去feel

上次識過一個
但無下文

入到去除褲打橫訓喺counter上面
賓賓の賢閪會自動坐上黎